[港燈]2019技術員分享

有無巴打申請左港燈技術員？
8月中in完仲未有offer
通常要等幾耐

利申好想轉工

推

我想問會問咩？
因為我岩岩想入行